[點解泡菜又要造假]呢幾個月日本單曲銷量榜冠軍唔係48，46就係J家

最近係得個大碟榜有一次冠軍係twice，其他全部都係日本團同日本歌手，單曲就更加唔駛講，唔係46，48就係J家
又話泡菜點樣橫掃日本樂壇？又係靠你地d親戚蝗蟲報紙雜誌傳媒幫你地造假鳩吹？
又要學人刷數據，刷d假既

美國果邊計世界銷量又要特登唔計高過你既AKB，咁想威威就唔好學蝗蟲啦

點解你條on9仔咁中意周圍放火引戰

講得好，咩嘢izone都唔係禾哋46嘅對手

銷量統計包括實體唱片銷量和數碼音樂下載數據 撚有人會down歌聽akb垃圾歌咩 握手仔咋嘛

地球最強美帝唔g持jpop 崇日撚嬲嬲豬了

你睇過人地既總銷量未？
你係咪唔敢望返日本oricon銷量榜？又話泡菜好屈？

泡菜又避主題？第幾次？
睇你逃避睇到厭，泡菜一見到d冇得贏既就唔講，轉話題，不斷逃避

講事實就叫放火引戰？港豬鍾意訓係個假像度當事實

唔信美國佬 唔通信日本仔咩 分清大細啦

TWICE不嬲都仆街架啦

有成績果陣就自我吹捧，衰左冇成績就話日本個榜唔可信，泡菜同蝗蟲一樣輸打贏要？

日本oricon銷量榜一向都係全世界承認
邊似泡菜同蝗蟲咁跳出跳入

又嚟啦 咪講咗好多次 美國優先 日本任何嘢喺美國面前都係不值一提 進入美國市場才是硬道理

好一個輸打贏要，泡菜蝗蟲是一家

又話係日本橫掃，假既

咩呀，人地防彈靠班精神病人用幾部電話開youtube,又成 batch 碟咁買，卒之有一隊美國二線band 仔嘅 album sale equivalent喎，好紅㗎. 一個禮拜後就跌出 Hot 100 top 50, 幾撚神奇，肯定唔係靠班 army 死谷爛谷啦

泡菜狗成日變黎變去刷數據，真可悲

泡菜狗唔敢再反駁我個主題?

駁唔到